扮frd子，吾是毒撚

Hi 吾初到感情台，大家傾下計吖
靚女優先，傾乜都得

躝

吾你老母 字都唔識多隻出嚟yo女？！

樓煮好波

感情台姐姐好惡

吾是毒撚都要蝦？無陰公

原來標題打錯字
我要招frd子呀唔該

浮雲做乜開新ac

收皮啦 5P狗

我係新仔，唔係浮雲巴
你可以叫我柒毒

咪扮老屎怱啦
吾同唔 唔識分？

你係感情台台主衰鬼xxx分身

其實樓主用吾是正確的

吾=文言文中既「我」

Ching
吾想同你做朋友

我淨係同絲打做朋友

連巴打都識唔到
轉gay都唔得